胡兆康響巴士保齡球位打唔打到三百分

巴士裏面速度與激情，有冇可能呢